以色列媒體報道了該公司與空殼公司和拜占庭交易的聯繫。建立間諜軟件帝國的人說是時候走出陰影了|鮑比·約翰遜| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
然後他們開始在圍繞中心的外殼中燃燒氫氣。解說員：明星及其家庭|肯·克羅斯韋爾| 2020年8月18日|學生科學新聞
一個空殼的男人跌跌撞撞地走進了米德爾菲爾德路3585號一座搖搖欲墜的五旬節教堂，希望裡面充滿聖靈。當耶穌怪胎變壞時|尤金·羅賓遜| 2020年8月6日|奧茲
我只知道每個人都因危機而震驚，就像我們關閉學校時所做的那樣，每個人都不得不開始上網。北縣報告：Oceanside學校重新開學的緊張氣氛很高| Kayla Jimenez | 2020年7月22日|聖地亞哥之聲
這種病毒可以感染人類細胞，並提供DNA指令來製造冠狀病毒的刺狀蛋白——一種研究病毒外殼的球狀蛋白。牛津、CanSino和輝瑞公司生產的新冠病毒-19疫苗均能引發免疫反應| Tina Hesman Saey | 2020年7月21日|科學新聞
他們的朋友注意到了，請薩布林和他談談，把他從殼裡帶出來一點。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
另一位說，僅僅是花錢改善自己的行為就讓他下定決心要擺脫困境。皮卡藝人朱利安·布蘭科的祕密世界|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年12月1日|每日野獸
如果你傾向於吸入食物而不知道自己攝入了多少，那麼就選擇像吃帶殼的開心果這樣的食物。12個真正有效的感恩節減肥小貼士| DailyBurn | 2014年11月27日| DAILY BEAST
後來有一天，穆斯塔法和另外兩人被迫擊炮彈炸死。《敘利亞婦女的回憶》瑪莎·漢密爾頓《每日野獸》2014年11月26日
然而，五年後，新聞業務已經消失，TRN現在已經是它以前的外殼。右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸
炮彈飛了下來，飛了七英里；土耳其軍隊從一個海洋進入另一個海洋。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
他以最莊重的態度主持了這一儀式，偶爾會念出這些咒語：“盤子還是貝殼，sah？”歌劇《約翰·H·斯瓦比》（又名“斯克裡奇”）的生理學
真想不到那個巨大的炮彈突然出乎意料地掉到了一艘滿載士兵的甲板上！加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
從出生前的幾天起，我就註定要去鐵路服務，就像牡蠣的殼一樣。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
如果一個人能在純粹的美的外殼中度過一生，那麼生活將是一個比現在簡單得多的命題。祖先|格特魯德·阿瑟頓